數學撚請入

我朋友一日賭10場波只買讓球
勝率~35%
如果我平注買佢對家當平均有1.75賠率
當兩成走盤 兩成中半
我有無得賺

成班辣殺

有

有，一定賺，信我

樓上無proof唔該同我收收皮

要睇你注碼點控制
平注一定蝕